同圈子而散左既人點生活？

會唔會因為咁是旦一個退出果堆

我會退出個圈子

我會退出生活

會唔敢同朋友講分咗手, 驚啲朋友覺得尷尷尬

都唔知叫唔叫你地出黎好

一定唔會再撞返女方個圈，免煩

好似會變成輪流交換男女主角。dirty.

以前教會啲情侶散咗，多數是但一方離開
試過有個人繼續返，後尾又係走咗

同一個圈子 但如果佢同其他人唔算好熟 我會繼續留低
可惜我係過來人因為對方係圈子中心我自己退出左